有幾多人而家做緊份工，同自己將來目標係完全冇關？

講下而家做緊咩，將來想做咩
點解仲未走。